遊行集會可唔可以唔好再舉英國國旗

每次見到有人舉英國國旗都諗唔明，
點解要咁做
唔單止冇幫助
仲會俾人話外國勢力 搵位入我地
如果你係舉緊香港旗都話合理啲呀
同埋搞中國國旗真係唔係明智之舉，
因為只會有反應果
明大家係嬲，但都唔好俾位大陸入
如果一定要舉旗既話下次可唔可以舉番香港
唔該大家
光復香港，時代革命

唔可以

要打仗 除左自己努力 仲要靠外援